中國公安既平均工資係每月4300。咁香港黑警呢

係係二萬四呀呀呀。推到番大陸

港黑警工資過高

如果搵解放軍落黎執手尾咁黑警咪好著數

樓主on9
24k係毅進學歷入職最低人工，唔係平均

炒晒班黑警直接搵老解落黎可以慳好多

公安多過老解咁多

現在內地d公安來港兼職唔知有幾多錢呢？

推

老解過來係咪收最低工資?

支持公安來港工作

同外傭一鳩樣。4千3

正解 平均我諗最少公安平均十倍以上

香港人可以請6個公安返黎打一個散仔

8皮呀
請1隻等於20公安，仲要咁多怨言

提議引入外勞

反正政苦咁鐘意引入外勞。第1個應該引入警察先啦

大力話俾d公安聽香港黑警幾錢一個月。

真係咁愛國應該同工同酬

根本全世界警察都人工唔高
係得香港先咁奇怪 咁反常
話高薪養廉 跟本從來無清廉過
反而係貪完再貪

人地中囯香港警察
點會俾你分化？

計埋ot起碼四皮

嘩 屌4300? 菲傭價錢？
乜年代呀真可憐

警察只係流動式保安
毅進畢業就可以做
人工屌打曬仲讀緊書的毒L
政府咁玩法姐係鼓勵人唔讀書
個個讀完毅進 入狗隊姐